###########################################
# Syntax Coloring Map For glcd library
# STUPID IDE demands using <tab> vs <space>
# as seperator
###########################################

###########################################
# Datatypes (KEYWORD1)
###########################################

gText	KEYWORD1
glcd	KEYWORD1


###########################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
###########################################
#glcd functions
ClearScreen	KEYWORD2
DrawVLine	KEYWORD2
DrawHLine	KEYWORD2
DrawLine	KEYWORD2
DrawRect	KEYWORD2
FillRect	KEYWORD2
InvertRect	KEYWORD2
DrawVBarGraph	KEYWORD2
DrawHBarGraph	KEYWORD2
DrawRoundRect	KEYWORD2
FillRoundRect	KEYWORD2
DrawTriangle	KEYWORD2
FillTriangle	KEYWORD2
DrawCircle	KEYWORD2
FillCircle	KEYWORD2
DrawEllipse	KEYWORD2
FillEllipse	KEYWORD2
DrawBitmap	KEYWORD2
DrawBitmapXBM	KEYWORD2

# gText functions
DefineArea	KEYWORD2
ClearArea	KEYWORD2
GetAreaProp	KEYWORD2
SetAreaMode	KEYWORD2
ClearAreaMode	KEYWORD2
SelectFont	KEYWORD2
SetFontColor	KEYWORD2
PutChar		KEYWORD2
Puts		KEYWORD2
DrawString	KEYWORD2
write		KEYWORD2
CursorTo	KEYWORD2
CursorToXY	KEYWORD2
CharWidth	KEYWORD2
CharHeight	KEYWORD2
StringWidth	KEYWORD2
EraseTextLine	KEYWORD2
PrintNumber	KEYWORD2
printFlash	KEYWORD2
printFlashln	KEYWORD2
Printf		KEYWORD2
#gText enumerations
SCROLL_UP	LITERAL
SCROLL_DOWN	LITERAL
gTextMode_SCROLLDOWN	LITERAL1
gTextMode_VARasFIXED	LITERAL1
gTextMode_OVERSTRIKE	LITERAL1
textAreaFULL	LITERAL1
textAreaTOP	LITERAL1
textAreaBOTTOM	LITERAL1
textAreaLEFT	LITERAL1
textAreaRIGHT	LITERAL1
textAreaTOPLEFT	LITERAL1
textAreaTOPRIGHT	LITERAL1
textAreaBOTTOMLEFT	LITERAL1
textAreaBOTTOMRIGHT	LITERAL1
eraseTO_EOL	LITERAL1
eraseFROM_BOL	LITERAL1
eraseFULL_LINE	LITERAL1
eraseNONE	LITERAL1
gTextfmt_left	LITERAL1
gTextfmt_right	LITERAL1
gTextfmt_top	LITERAL1
gTextfmt_bottom	LITERAL1
gTextfmt_center	LITERAL1
gTextfmt_current	LITERAL1
gTextfmt_col	LITERAL1
gTextfmt_row	LITERAL1

# glcd_Device functions
Init		KEYWORD2
SetDot		KEYWORD2
SetPixels	KEYWORD2
ReadData	KEYWORD2
WriteData	KEYWORD2
SetBacklight	KEYWORD2
OnBacklight	KEYWORD2
OffBacklight	KEYWORD2
OnDisplay		KEYWORD2
OffDisplay	KEYWORD2
On              KEYWORD2
Off             KEYWORD2
GotoXY		KEYWORD2
# glcd_Device enumerations/Constants
BLACK	LITERAL1
WHITE	LITERAL1
PIXEL_ON	LITERAL1
PIXEL_OFF	LITERAL1
NON_INVERTED	LITERAL1
INVERTED	LITERAL1

###########################################
# Constants (LITERAL1)
###########################################
CHIP_WIDTH	LITERAL1
CHIP_HEIGHT	LITERAL1
DISPLAY_WIDTH	LITERAL1
DISPLAY_HEIGHT	LITERAL1
NON_INVERTED	LITERAL1
INVERTED	LITERAL1

###########################################
#GLCD_ERRNO errors
###########################################
GLCD_ENOERR	LITERAL1
GLCD_EBUSY	LITERAL1
GLCD_ERESET	LITERAL1
GLCD_EINVAL	LITERAL1
GLCD_ENOTSUPPORTED	LITERAL1
